\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage[scale={0.75,0.77}]{geometry}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{footnote}
\usepackage{verbatim}

\begin{document}

\title{Addition}
\date{}
\maketitle

Die Addition ist eine Standardoperation auf Zahlen, deshalb sollte man sie auch einmal in einem Programm ausgeführt haben. Hier soll die Summe zweier ganzer Zahlen berechnet und ausgegeben werden.

\section{Eingabe}
Das Programm erhält zwei ganze Zahlen als Kommandozeilenparameter.

\section{Ausgabe}
Das Programm soll das Ergebnis der Addition der beiden übergebenen Zahlen ausgeben.

\section{Beispiel}
\subsubsection*{Befehlsaufruf\footnote{Der Name der Hauptklasse ist hier nur beispielhaft verwendet. Andere Namen sind auch erlaubt.}}
\verb|java Addieren 5 7|

\subsubsection*{Ausgabe}
\verb|12|

\end{document}
